有冇絲打可以煲蕃茄薯仔湯比我飲？？？？？

plz

拉

認真post 唔好亂拉

ok
拉

冇

cccccc

回帶

點解一定要絲

因為巴會rjj

小妹可以

我識煲落$120靚排骨

我開post就係等bb你回我😍🥰

羊b 你好長情